運動員有強有力的、重要的、知情的聲音，應該鼓勵他們利用這些聲音。 賽前國歌——儘管矛盾不斷——仍然有一些東西可以提供給Barry Svrluga, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 所以現在有了Swarm，你可以在細胞外的那些區域連接，並提供價值，更好的知識和用戶數據分析來做出更明智的商業決策，節約水，節約能源，節約所有這些。 Swarm公司的低成本衛星數據網絡現已向商業客戶開放 
 當我再次打開這本書時，我對野生動物保護問題和生態旅遊有了更多的瞭解。 在《低語之地》一書中，一位英國博物學家在阿根廷收集旅行故事——和有尾巴的動物|安德烈亞·薩克斯| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 在這裡，我們將詳細介紹每一種方法，並討論潛在的好處和風險，並提供上下文來幫助您做出更明智的決定。 廣告自動應用推薦:每一個設置，Chris Boggs解釋說，2021年2月4日，搜索引擎土地 
 瞭解鐮狀細胞病及其造成的無聲傷害，除了疼痛之外，還能讓喬丹在面對這種不可預知的疾病時保持專注和積極主動地監測自己的健康。 採取行動與鐮狀細胞和生活超越診斷|史蒂文·普勞斯| 2021年2月1日|Essence.com 
 巴西媒體說，白宮在聲明公佈前幾分鐘就通知了巴西利亞。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 有人告訴他，他確實有，然而這個島是無邊無際的。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 週一，該委員會通知白宮，報告將於第二天發佈。 中央情報局為“酷刑報告”間諜提供新的安全檢查|沙恩·哈里斯，金伯利·多澤| 2014年12月9日|每日野獸 
 據《泰晤士報》報道，英國政府已被告知此事。 英國已經失去理智:埃爾金貸款將安撫普京|傑弗裡羅伯遜| 2014年12月5日|每日野獸 
 他們告訴我們，我們收到的錢和醫療補助款項是基於一個錯誤。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 少將把敵人的每一個動向都告訴他，並指出達武的孤立處境是危險的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 然而，他被命令每天向皇帝彙報西班牙的輿論狀況。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 “我來負責這件事，多布森上尉。”他粗魯地告訴那個紅臉的笨蛋。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 她的寫字檯上有一塊印著字的方形紙板，告訴她晚飯時間是八點半。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 拋開膽怯不談，我們發現見多識廣的人有時是好的傾聽者，而不是健談者。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)